今日係娛樂台大日子，膊頭有花既，同我全部入曬黎。。。。。。。

大家一齊留低一句祝祝福
小公主生日快樂
普天同慶賀珍妮生日

連大妓院都要報珍妮生日
出名了

帶色

我女友jen jen生快❤

花心能

色狗
生日尊重啦

唔黑喇?

我唯愛jen jen❤

幾時有黑

對仔要潛水了

見到我難怪笑得咁開心

點解咁遲

同珍妮慶緊生麻

我同佢拍緊YouTube新片

咁我要牙秀算了

佢都係屬於我的..

咁花心唔得
你傷害了珍妮牙秀

lm